2008年係中國人, 有去睇馬術比賽, 你問我答

馬術好悶, 又無得賭

你當時有幾多身家